二手車過戶

請教一下 依家運輸署過戶係咪要drop box? 如果係 咁過戶果段時間係咪唔揸得架車？

有保險有牌費點解唔揸得？

新車主未揸得，新個份保險未生效

Push
都想知幾時正常返

正常返8成啦 仲做緊之前積落黎的
投箱再預約上黎做咁解

舊車主份保險都仲生效 最多加loading?
同時新車主又有份cover note
應該冇問題？

好似話證明唔到架車係新車主嘅，所以有covernote 都冇用。琴日入箱，唔知幾時攞到車

你撞到人，咁第三者係claim舊車主
定新車主份保險？

正常返八成都咁慢 lol
btw 你地有冇增加人手去攪 我諗緊 如果真係恢復櫃位 你地又要做backlog 又要接客 咁到時咪排到hihi 亂到hihi

人就得咁多 好難增加就增加 體諒下啦
好多同事做到8點 都仲打緊電話約人過戶

其實打電話催係咪真係有用

其實真係無乜 反正都係hea你
幫你搵仲更加慢咗 做唔到原本嘅野

新車主份保險未生效應該唔會比你轉名。
除左退埋牌費。

咁係咪每日收工先清一次箱 第二朝倒哂出嚟隨機抽嚟做?

佢地話係一個鐘頭收一次箱
同埋其實係咁問佢地都真係為左搵份野搞到做原本野慢左

好彩我無打去吹過

咁cover note 都係有效保險
係佢生效期內你要claim 都可以claim 到？

你呢個說法合理

過戶嗰到係會打電話俾新車主，定寄掛號信？

打電話
一般會提前一日到打

同你個名一樣
搵你張野 要時間 又拖慢左。。
同時拖慢其他人
因為係分箱 跟時間做
所以就算搵到 都唔會提前 頂多戴個頭盔同你講大約幾時
唔係對其他人唔公平

星期四4點左右長沙灣入箱，大約會幾時收到電話

巴打知唔知幾時開返可以預約排期重考路線？

我唔係做長沙灣 大約7-8日到啦
長沙灣量咁多可能要再等多少少

早知交去觀塘啦咁，好似少人啲

你預搶得黎最快都下個月

搭單問下續牌費，2月26號入左箱
幾時會收到新行車證，過左期唔敢泊街

之前上過去
見到好多廢老藍絲係到嘈又吹
喊打喊殺仲報埋警
都CLS

果d通常車行代理黎
一係就紅van廢中廢老

如果郵局冇問題 應該下星期就收到

下次再少少續啦

搭單問 我3號沙田入箱 要知唔知要幾耐

Ching ，我睇返張form，我寫漏左聯絡電話，係咪仆得街。。。可以點做

過戶上去對身份證個日可唔可以即埸續埋牌費

巴打 我返星期一至五 朝9晚6，唔可以親自去運輸處搞，可以搵朋友幫手搞報名？但要咩文件先得？

快期都係打電話或上網。
打電話會好少少 上網唔會夠cfu快

一樣還一樣啦。
就到期的就比錢叫舊車主續左牌先啦

反正都係寄掛號架啦。
唔使怕啦

7-8日啦

7-8日係工作日定計埋星期六日😂

我五號入落官塘箱 請問會唔會好多

但大前提係你要係車主嘛
你都唔係車主

頭先唔係話電話通知咩？

真係辛苦了
我又係同上面差唔多期入箱
6號就收到

可能係郵差仲行緊隔日派信

緊係計工作日啦

巴打 咁我book到個考期後，我唔可以親身去運輸處交錢，可以叫朋友幫我交？咁朋友要有咩文件先可以代我交？

睇返預約須知啦

其實過戶同續牌係咪可以一次過搞哂？
我見預約淨係可以約續牌
舊車主比哂D資料我

咁依家過戶應該點找條數？
等十幾日 轉晒名先一次過交錢收車匙？

但係我過戶加續牌費份嘢一次過入
是咪都係一齊搞埋....

我都想知

過戶
TD25 (有齊簽名,電話)
牌簿copy (好 L 曚)
新車主ID copy
新車主住址證明(三個月內)
covernote

無舊車主ID copy

等電話預約, 新舊車主一齊親身帶齊文件上去搞

(等電話中)

牌簿唔係要正本咩？

巴打請問過户$1000蚊
係用支票跟表格資料入埋落投遞箱
定係收到電話上去既時候俾現金？thanks

車主要求親身辦理，唔想俾牌薄
所以只可以咁

一張TD25
其他乜都可以唔洗

both ok 但我建議你收到電話先 廢事唔見

你收到電話未 你要話比我地知續期先定過戶先 因為比牌費錢果條友唔同

你地買賣家自己簽返份約啦
通常交牌簿比你填form時會比訂金
完曬再比尾數

唔該巴打

網上預約都冇過戶揀點搞
求其預約一項到時同佢講做過戶得唔得
到時唔得就入箱算

同問

今日入箱算

依加咁搞法 入箱搞過戶洗唔洗等一個月？

宜家過戶好麻煩
架車同尾數處理煩 又要等勁耐

扔一張td25落去 洗唔洗扔埋住址證明同covernote？

This evening a single-deck bus with passengers in it was held up on Lyndhurst Terrace along with the cars behind it because a lorry was parked in the middle of the road but the lorry driver had disappeared. No one knew where the truck driver had gone. The single-deck bus amd the cars behind it had been honking their horns along the way. After twenty minutes, the truck driver finally returned and the traffic was moving again.

有冇人今日有收到電話

有有人知長沙灣處理到幾多號

Pish

我3號沙田入箱過戶，佢真係夠膽死用盡10日工作日不突止仲要未有電話

依度個個都係8-10個工作日就搞掂，次次衰野都係要我做被選中既細路，好撚唔份氣。希望班TD高層下世做中國人

班細既我唔怪你地，我知你地班上面d濕尻制度同文化搞到好辛苦，辛苦哂

我25號入箱，今日先有得攞

想請教下，如果宜家要搞過戶係咪淨係印份TD25出黎填好入落郵箱等佢CALL BACK之後先帶齊嘢上運輸署搞俾錢同交文件？

25號，今日先有？咁我5號咪仆街

會唔會太撚過份

Cover note 要
住址可有可無

無

你入箱齊唔齊文件?
定新舊車主一齊上去?

齊文件啊，舊車主冇去

金鐘好似做得快少少
趕就可以試下放金鐘做

你就好
舊車主唔俾正牌簿

金鐘定觀塘快呢又

舊車主洗唔洗上去 如果收到call

入箱果時入埋佢身分證就唔洗

我仲未比錢仲未拎到車
入箱個陣係入左舊車主身分證副本
其實依家可唔可以交車揸住先
會唔會有咩問題
有冇巴打知

你衝燈抄牌舊車主食

12號入金鐘
等緊

唔撚係呱，3個星期?!
DKLM我都係長沙灣入箱

入箱要入埋舊車主身份證？

入箱果時舊車主身份證有無入埋？

12號入觀塘, 9 等中

同你同一日 究竟要等到幾時

你有無入牌簿正本
我無

入齊晒 估計都要下星期先上得去

你齊文件過我

唔齊文件仲快

有電話我上黎話你知

大家咁話 要消息講聲

身份證copy

你地份臨時買賣合約 點寫?

google 搵template

合約唔洗入埋箱丫麻
Btw 我個賣家上網download

google d template 係即場過戶

照用左黎簽、但係入箱等電話會點？

想問下而家大家過戶冇得即時搞會點處理？新車主係拎新牌簿前唔揸得？(因為登記人暫時唔係你名，有咩事保險唔會包)

同問 我諗住收咗佢訂金俾個牌簿佢 跟住佢搞掂先俾架車佢？

個人認為呢個係最好做法 因為佢有正本同你簽名就可以去過戶 成功過戶就一手交錢一手交貨
當然要簽約

明白，但想問清楚牌簿上面個登記為車主日期係點計？係咪跟番過戶文件聲明入面話賣左車果日？
至於發出日期就係運輸署正式出到新牌簿果日啦

諗住搵代辦唔使煩

Td25好似冇話要喎⋯⋯

我個賣家比哂牌簿正本我
架車同匙都係哂我到

收到電話啦
星期一上去搞

星期六都會收到咩？

開ot掛佢地

巴打幾號入箱？係咪齊文件？

12號 觀塘 齊文件但係張支票冇扣數

我都係
不過就寫埋聲明有咩事都係由買家負責

我都係咁
不過我仲未比尾數
賣家好信得過我

我覺得比埋錢好D
一手交錢一手交貨

不過你地傾得掂就OK

巴打拎左車都係等過完戶先揸？

我都收到電話
星期一上去搞

政府宣布公務員停工，僅保留緊急服務，籲私人機構停工；押後文憑試；上門並檢控4名逃走留學生。

1815 香港 NOWlive

唔知下星期佢地開唔開工